我問大家一句，103萬人上街都無用 去到金鐘有效果定全港罷工重要？

？